有咩慘得過屋企部冷氣係致敏源。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

唔開又熱到仆街 開又係咁打乞衣同流鼻水 拎完隔塵網出黎洗都係咁撚樣

@肥絲

6點都訓唔著

肥絲is who？識洗冷氣？

mm上床

傻閪黎
好似讀緊Poly bse

要扑左你個撚樣

用3m隔塵紙喇

揾人洗冷氣

洗機唔係解洗塵網呀
係洗個d胎呀
幾舊水搵人上黎洗啦on9

我唔開都不停打噴嚏同流鼻水

搵師傅上黎洗機啦